［長文慎入］527去邊度唔緊要，最緊要你有出黎

過唔到港島咪留九龍，出唔到九龍咪留新界，花又唔係未開過
目標係得一個，但方法有好多種
唔夠打咪避其鋒，分散打擊草木皆兵
大家都驚再比人圍，和理非又驚無前線保護，前線又驚和你fake
咁簡簡單單落樓表達下，有咩事上番樓得喇掛

塞死香港其實唔難嫁，你行出黎（馬路）就得嫁喇
都出左成年，塞死唔比佢運兵再同時開花結果係點大家都知

只要有人企出黎，就會有人幫手
佢開到聲要攬炒，咪幫下佢囉
黎個火上加油，雪上加霜

人無事先可以做世界冠軍
要贏，犧牲既野先叫有意義
佢賭緊，我地都賭緊
放棄就真係會輸曬

光復香港
時代革命

自推

527新方向！！！

幫推

推

最緊要睇到個標題

push

講得好

記得出黎

記得唔記得，總會有人衝左出馬路
然後大叫：出黎啊

你個名好應境

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

Push